［一手］尖沙咀防暴，幫手

個個都公安樣

好難唔正評

推